連登有無露宿者？三日後要訓街，求指點

夜晚去邊度訓會好訓啲？

同有無邊度可以沖下涼？

邊區先

沖涼大把地方 體育館泳池

體育館附近既公園啲擋到雨既長櫈 食就豐儉由人 食二手飯又得 生命麵包又得

祝 旅途愉快

搭車去機場訓

去愛協睇下收唔收留你，但太耐唔走應該會俾人人道毀滅

去大學訓

邊度有得訓下

科大library

又可以落去沖涼

🤷🏻‍♂️